美國民主黨似乎已經無哂方法反攻

佢地以前個玩法就係收d低端人口返黎做美國人, 因為d窮人知道得民主黨利益輸送比佢地, 而家班窮人已經有哂謀生方法/係社會穩定左落黎, 全部變哂節幫共和黨, 唔想再有窮人replace佢地
成個社會都變到好識玩 trump wall is fking real

你睇唔到剛剛NYTIMES 單嘢

你當多元性別 女權撚死架

media已經無咩影響力, 平民只係留意自己身邊事物多過大環境發生咩事

班農都話左: 特朗普最大敵人, 來自共和黨的陰謀集團 (而唔係無撚用既民主黨)

其實玩左咁多年都係咁
以前d美國總統, 一路都想建設自己國家, 但敵唔過暗殺/其他各方面攻擊
內鬼就到到都有, 但去到2018年佢地仲敢唔敢明白張膽開拖架姐

通常民主黨呢, 一柒撚左就會諗計甩身
話其實唔關我地事架, 所有野都係人地攪鬼
去到2018仲有人信咪得囉, 以前隻奧巴馬咪又係屌過侵, 而家幾乎唔敢行出黎

民主黨點反攻就唔知
但保皇狗派用民主黨幫佢轉移視線就梗
唔好唔記得
保皇黨先係最支持家庭團聚個班

屌
原來講美國

哥仔我講緊美國
香港不論保皇/泛民其實行為上全部都係民主黨路線, 只係保皇d人quality高少少

咁Hillary點解會輸

唔夠多
所以要推廣等多啲人支持

打破黨政倫理，出動奧斑馬，民主黨真係冇人

其實共和黨靜觀中期選舉，佢地預計係只輸一院，如果輸曬就反侵侵枱。其實個陰謀集團報導現在開始膠化緊，殺傷力好低，只係民主黨用來自 high

senate 邊有可能輸啊，咪玩啦